張床好多喱種蟲咩黎

唔知係唔係喱種蟲，咬到成身痕
太細影唔到，有兩點觸鬚、行得又慢

查下床蚤似唔似

似就

Cls 究竟點先可以訓到張床會生蟲

可見樓主平時真係唔注重個人衛生

係木到多
之前買左個盆栽返黎就有

卜泥
開多d冷氣抽濕